想美國軍救香港市民請聯署！

聯署叫美國，救香港市民

Push cwb見

有病
咁想做白人隻狗

唔通學你做支那狗咩

敵人反對我擁護 已經80000了

五毛死撚開啦

PUSH

唔好咁天真
美國打救唔到你
國與國之間只係講利益
而家美國只係利用香港當槍駛
當貿易戰完左 香港就會被清算

你可以收收皮先

咁唔通就乜都唔做咩

簽了 推

唔洗理佢

大把分化撚
大家要 PUSH

條友係淡友 五毛
依家美國不知幾想要香港
始終香港對美國係好重要既地方

根本冇能力抵抗
香港不嬲係3奶
中國一定主力發展北上廣深
唔會被香港騎住
所以回歸以黎都冇發展科技
一個冇科技既城市 而家只係食老本
一早就收緊皮啦
而家睇睇大馬移民好過

有無個唔想要香港

簽咗咁多個有閪用咩
做番正經嘢啦

你老母係五奶

冇用就唔會目前 8xxxx 幾啦
咁你不如建議下有咩正經嘢先

頭腦唔清醒 被憎恨蒙蔽
睇唔出前景係點 典型憤青
被人當槍駛就係呢d

人地開緊工架

無人唔想要香港

唔通要上海咩

多人簽就等於有用？

BLOCK左佢講都費事

唔通狗多就有用

cannot sign

嗡乜鳩

GDP咁高 高過香港喎
正常都想要啦
咁高......水份

簽唔到

講完呢句會唔會忍唔住笑出兵

蒸發曬啦

敍利亞都有出軍

簽左都未必會出...
不過唔簽一定無

笑撚左 做緊豬仲覺得做豬都唔錯
生活水平低下

人地食開非洲豬

你班聯置撚煩撚完未用下腦啦屌你老母

死撚左佢啦你

支那狗
好想睇支爆
以前就話比人恰要自強 我都認同
點知自強完周圍搞鳩人
咁佢地都係適合比人恰算啦
佢地根本係全球既癌症黎

點解簽唔到？？

簽唔到,又壞左?

應該敵人係咁 hack

簽到

林鄭塊閪面就爛

Push we need help

都要試

pish

agger 唔好理D 失敗主義

失敗主義多數都係三／五毛/ 分化撚
繼續PUSH

多簽聯署先啱 g phone 之前先講過 唔通覺得冇用就唔簽？

push

已簽

真係唔該美軍幫幫手 真槍都開埋

香港年青人幾時先識放低直線式思維？

想美國出兵，唔係靠求靠聯署
拉隊着白衫，去燒美國大使館，拖入面既美國人出黎打，徹底展現赤納粹精神，先係逼美國出兵既方法呀！

唔簽就更加冇用，簽多好過簽少，而且佢這個都唔係直接叫佢出兵，只係叫救援都唔得？

收聲啦

五毛 block
叫人打美國大使館

推

屌你老母你死撚開啦

起底 港豬一隻

簽咗幾多個你知唔知

人道救援未夠人數, 剩係得醫療船夠, 所以都簽下支持

老老實實就算我當老美行幫
都要你班尊貴香港人唔好怕死先得架
頂到盡我估都係比支槍你 唔通你叫人地美國人同你賣命?

香港獨立宣言

序文
香港人民需要解除中華人民共和國在香港的主權地位，令香港成為獨立、平等、有人權保障且自由民主的地方。建立為香港人民服務的政府是香港人民的最終目的。為達致此目的，牽涉到簽署江寧條約之當事國：大清帝國（此條約為中華民國所保存）與大英帝國。根據江寧條約，香港島與界限街以南為永久割讓予大英帝國。就《展拓香港界址專條》而言，香港於界限街以北主權屬於中華民國一方。由於《中英聯合聲明》之簽署人中華人民共和國非法行使其權利，竊去香港與新界主權。中華民國一方作為大清帝國之繼承者在此宣佈：《中英聯合聲明》並無國際法基礎與法律效力，香港人民在此請求中華民國向大英帝國提出《江寧條約》是否有效作出交涉。

前言
一九一九年新文化運動後，始於巴黎和會的極端民族主義日益抬頭。後來共匪竊國，民國淪陷。此等行為實為對興中會與同盟會發端自香港之革命意識與革命先烈之背叛。中共政權非但不信守大清帝國與中華民國與各國簽訂之債務，更指不承認這一類的不平等條約，極大地折損了自稱為中華民國繼承者的國際信譽。中共建政後，大量因不滿中共之難民為不受共產黨統治之自由湧至香港，港英政府於一九七四年實施抵壘政策，且於一九八零年取消。港督麥理浩當政期間建立了香港在一九八零年代至一九九七年的經濟黃金時代，麥理浩的一籃子政策，其中包括：新市鎮、廉政公署、免費教育、公共援助計劃、公立醫院、勞工保障、九廣鐵路現代化、地下鐵路、興修水庫、康樂活動、保護郊野、工業發展等措施，麥理浩富人道精神的改革措施與中共侵害人權的行為是互相衝突的，也為香港主流價值所不容。當政府一再濫用職權，利用國家機器消滅文化與自由，將全國人民置於極權統治之下。當獨裁成為事實，革命就是義務。

控訴
這些就是香港自中共建政後的真實情況，也是在官方歷史書上沒有記載的歷史。香港的主體人民是為了逃避中國共產黨暴政來到香港。於文革時期，大量的逃共難民到達香港。為了證明中共在香港推動暴政，現把下列事實公正地向世界宣佈：

特區政府利用基本法剝奪香港人民的立法權利，對香港人民普選要求置若罔聞。利用功能組別控制議會的投票結果，以保證有利中共政府操控香港經濟、教育等不同方面及收緊香港自由的法案獲得通過。

中共政府為了維持其永續欽點特首的權利，故於人選與年齡上施加不合理的限制，更設立了一個親北平偽政府立場的選委會，推薦服務中共政權、危害香港法紀及自由的人成為特首。例如：英國國民（海外）為香港過半數的人民所擁有，但除非自願放棄英國國民（海外），否則香港有半數的人都不能被選舉成為特首。而且，中共政府強加中國國籍於英國國民（海外）導致英屬香港人民不得獲得英國居留權，這違反了聯合國《公民權利和政治權利國際公約》給予人民的權利。

中聯辦利用教育局審批教材，強推國民教育與施加各類對教育思想的控制，務求將香港學生洗腦至盲目服從中國共產黨。港共利用公立教育系統控制香港的教育資源，剝奪香港市民受良好正規教育的正當權利。

泛民主派於示威期間去信要求北平偽政府之非民選領導人重啟政改是出賣香港人民。此外，港共政府再利用不同原因擴張警權，導致今日警察暴力失控。

香港警察濫權嚴重，利用過分武力毆打被制服、甚至牙崩頭破血流的示威者，使用過期化學催淚彈，禁止救護員對重傷示威者進行急救等等都是香港警察逐步破壞香港法紀及人權的記錄。香港政府更派遣黑社會進行恐怖襲擊、無差別攻擊。香港警察勾結黑幫證據確實，卻受香港政府庇護，現在香港人民要求美國與其盟友根據《維也納宣言》給予香港一切所需援助，包括但不限於醫療、法律與軍事援助。

港共政府控制了司法系統，香港已經到達了以言入罪的新階段。就算是表達個人立場的網上言論或言論，也有機會被拘控，警察更會騷擾與事件無關的家人，利用無盡的擔保續期去限制不同人士離港居住之權利，香港言論自由一直被打壓，更在許多案件中剝奪我們享有陪審團的權利，香港被捕市民需要法律上的公平對待。

港共政府早前於香港安裝多支監控燈柱，以監控香港人民的一舉一動，對示威者進行大搜捕，今後更或會增加社會評分制度，使香港成為像新疆般的大型監獄。

港共政府於主權移交前通過《公安條例》惡法，上千計的市民因示威而被捕，很多的香港人民更面對暴動罪的十年監禁，禁止出境與宵禁，警察的暴力已經違反了多項國際法，包括《日內瓦公約》、《海牙公約》、國際刑事法院《羅馬規約》下的危害人類罪，必須設立軍事法庭作出刑事檢控。

中共高官利用稅收豁免，於香港購置物業以推高樓價。中共政府再利用企業於香港進行非法事務以逃避國際制裁，明目張膽地知法犯法。其中包括：對伊朗、北韓、委內瑞拉、塔利班政權的支持，對知識財產權利的偷竊。此外，更利用孔子學院等統戰工具利用文化滲透各國政府的決策與媒體。自主權移交至今，已有過百萬中華人民共和國人口移民至香港，香港本來面貌已不再復見。

在宗教方面，港共政府組織了一個非法的六大宗教組織以代表各宗教發聲，以危害信仰自由，宗教淪為為港共政權服務的工具，這種對宗教自由與教義的公然違背，在聯合國《在民族或族裔、宗教和語言上屬於少數群體的人的權利宣言》的標準是不能夠接受的。

香港人民曾經於2019年6月嘗試和平表達訴求。而我們得到的是政府以謊言蓋過警察濫用布袋彈、催淚彈、橡膠子彈去打壓和平示威者的事實。

港共政府以環保為名對香港人民徵收不同稅項，再利用高地價政策提高香港樓價，建立天價的大白象工程，以向中共高官進行利益輸送。

港共政府不斷擴充權力，例如：廢除民選市政局。這一種行為將公共權力私有化，且以此威脅營商人士的政治取態。

港共政府未經香港人民批準下於香港駐紮大量武裝部隊，以此恐嚇香港市民。

譴責
我們不是沒有顧念中國的人民，我們不能忍受中共利用一戰世界大戰巴黎和會後的極端主義之理念作為官方的中華民族主義，於世界各國煽動仇恨與毀滅，共產黨員利用新式的白話文矮化傳統漢文，致使傳統文化式微。

於文化大革命期間，大量的華夏文明書籍被毀，更於香港歷史教材中宣揚不符合現實的朝代論以取代帝國論。意圖將蒙古與女真文化偷換華夏文化，將本土的道家文化引入佛教教義。且以漢字拉丁化的措施達到將道家文化印度化與毀滅華夏文化之終極目的，這種行為是屬於聯合國《原住民人民權利宣言》中的文化滅絕行為。

因此，今日香港的獨立聲音是北平偽政府所造成的。現今，香港政府更聽從中共命令，利用不同政策配合藉口，企圖消滅廣州話，例如普教中、取消文憑試說話及聆聽卷等，進行文化清洗，已經完全違背「五十年不變」與「一國兩制」的承諾。

總結
當一國兩制及基本法賦予香港人高度自治及自由時，中共政府卻在收緊香港人權、民主及自由，特首林鄭月娥更聲稱一國兩制不代表香港自治，公然否定一國兩制的原訂條文，中共發言人何有資格指責香港人不要「搞港獨」、「破壞一國兩制」？ 因此，一國兩制是個打壓香港人權、民主及自由之謊言。

因此，香港人民在此籲請世界各文明國家最崇高的正義，莊嚴地宣佈：香港以後不會再是共產黨領導，而是由香港的自由人民所領導。香港成為自由而且自治的國家，解除效忠中華民族之義務，斷絕香港與中共政權之關係，並有意加入簽署《北大西洋公約》以加入北大西洋公約組織。而締約國全體皆可行使在香港共和國駐軍之權利。此外，香港共和國將成為亞盟之創始會員國，擬建立亞洲共同貨幣—亞元。作為國際共管的國家，各締約國皆有權利進行宣戰、締和、結盟、通商和採取獨立國家理應採取和處理的一切行動和事宜。為了強化這篇宣言，我們懷著相信道家哲學的信念，謹以我們的生命、財富和神聖的榮譽，相互保證，共同宣誓。

死差佬咁撚得閒呀

我知簽咗好多, 不過當支持下比個象徵性意義都好
即係同美國比錢幫香港咁

你有病仲要唔知自己咩病添
乜仲未病死既

好似簽唔到喎ching

推呀 香港要人道救援

都係順手㩒個制姐 咁都唔做？

連登仔一齊推爆佢

推好想帶路

其實人地美軍出緊美國糧
講出軍隊就即係要人地獻出生命（就算唔打都要有覺悟）
淨係請求人地幫好似唔係咁好
講香港可以為美國付出/貢獻啲咩

大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

山姆大叔，please save us

已經sign唔到， server有問題？

屌你老母你返大陸幫解放軍含啦

走啦你on9

612 721 811 831 新屋嶺

仲有 9.29
10.1

聯署人數上升緊
大家繼續 Push

依D戇尻POST都咁多人推
用下腦都知無撚用，中國係擁核國家
美國痴撚左邊條根為你香港打中共？

又黎
今年第幾個聯署?

美軍唔夠，最好加埋聯合國和平部隊就梗Good

美軍or聯合國維和部隊please

救命呀

太天真 不過我推

五毛狗，個邊仲講人權先，
支那當你係狗喳

簽左先！！！

Block 88

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

勿以善小而不為
點解簽一簽都唔肯？

不推文

Push

push! by p...

侵：我講過American first，美軍出動好貴架，不如咁啦，我租幾架M1A1坦克俾你地自己搞掂，搭單租多批槍，有生意做又唔同

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

你全家生生世世做中國人啦

香港出錢，美國出兵

FAIR DEAL 平過起高鐵

我寧願做美國二級公民 好過做中國一級公民

屌你老母

唔好咁天真 中國打救唔到你
國與國之間只係講利益
而家中國只係利用香港當套駛
當貿易戰完左 香港就會被清算

試左先

無錯 就係想做白人既狗

浪費時間。

冇人迫你簽

支那畜 同你個鬼國一齊落地獄永不超生啦

1

啲五毛都幾鐘意搞呢個Po喎⋯⋯
即係做啱咗？

因為佢哋驚美軍

敵人反對的東西
我哋就要 擁護

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

清算左你地先咪冇人會清算到我地囉 On9

Sir，this way

signed

美國人嫌你地煩啊
乜柒都開聯署, 一日開幾十個

哦。。。已閲

你本身都係一隻狗喇

devgru this way please

10.1

八成外資流動經香港話前海取代香港講咗有冇十五年？你又唔睇吓西部大開發開發咗乜？你老母個閪？
大馬你移埋我果份啦三奶仔

What about CIA?

推!sir this way!

查野仲快過連登

你老母死得好慘呀，係俾我屌死既

有撚用咩

冇人迫你

已簽
train我做軍人都得

荃灣手足

之前有巴打發起授權關島美軍向全港狗屋射導彈，
你地簽左未?

有冇 link ?
我唔知有呢個

學你話齋做白人隻狗呀我寧願做白人隻狗都唔做中国隻狗呀過主啦

寧做美國公民不做中國奴才

美國有人權，中國做狗都不如

與美國互利互惠好過服侍中國主子

美國可以打官司，中國可以打死律師

寧做美國人不做中國狗

支持被美國利用消滅敵人中國

美國政府守法律，中國主子改法律

美國有人權，中國連狗權都無，通通變成狗肉了

美國人民有選票在手，中國人什麼都無